試過公司度縮會點

同老細食飯要aa制

無論去任何地方，都係自己俾車錢

如果要飛支那，一定係深圳飛

水機都冇
print野又要每張計錢

送兩個口罩

共用HR 姐姐

公司食飯食海鮮
唔夠食 叫人嗌炒飯 唔好嗌其他

好似有法例話僱主一定要提供飲用水俾僱員架喎

A A制都冇所謂，最撚戇鳩係個老細請撚完之後佢唔開心然後叫我俾返錢佢話雇傭合約唔包

利申：已經冇做，間公司好似就嚟執笠

嘩 咁都做得出

老細話請飲茶 一行都係四條友 但只可以叫40幾蚊孖寶套餐

如果個地方有高鐵，飛機都冇得揀....

我諗係真係得佢先做得出，仲有好多嘢，例如拖糧問佢幾時出糧就話我淨係識問我幾時出糧；又例如唔見咗啲工具都入尻我數

夏天過一定人數先開冷氣

成個 department 3 個人走晒
請翻一個 fg 就算
做死新人無 OT 錢
仲要成日的入房鬧點解咁多野未做好

個新人咪我囉

B上司叫C中高層廣邀各位同事，請A上司食生日飯，埋單時A想俾錢，B極力阻止，自己出錢找數。
之後C中高層向所有出席同事徵收金錢俾B，B計到最後一毫子，事前C冇提過同事要夾，以為B咁大方請，之後C否認知情，扮哂同同事同一條船，做得出唔敢認。
利伸：A並非十分受歡迎

邊間 我即刻apply

扣曬所有有薪病假